如果一個男仔主動拖你隻手 代表咩

好想知佢鍾唔鍾意我
利申 真絲

認錯人

係

想搵sp 試下你

之前俾仔主動拖過...
變左做fd with benefits

想同你扑野

佢唔愛你

有個男仔拖左我
當晚即刻互含到雪雪聲

代表佢無手汗

去馬！

你本身鐘唔鐘意佢先？

佢有女既話 當你sp
冇女既話 多手，過幾日都冇表白既，玩你

唔好拖個手就諗咁多啦 太容易中意人唔係好事 我都改緊

乜拖手唔係已經係表白既一種咩？

啱呀 我太容易中意人
唔想再諗佢

我都希望佢係想表白.....

假架
情人節夜晚約你1on1去海邊傾計
唱完通宵k清晨出嚟接你
都可以撻唔著 吹到

報警啦

純粹凍

佢想比個gay會你

要睇下咩環境/情況

但主動拖得你手，至少唔係討厭你

其實咁啱撞到ex, 要示威

代表想屌你

拖手姐係對你唔反感 可能咁岩想有拍拖感覺但負唔起負任咪拖住先
一日未表明身分都唔好以為一齊緊呀

比心gay